疑似新一代 iPhone 機身設計流出，穿孔屏+五同鏡頭很 Android！

關於今年新一代 iPhone (暫名 iPhone XI) 的消息現時網上漸漸增多，日前我們看過 iPhone XI 的工程設計圖片。現在，著名爆料達人 Ben Geskin 再發出了一張「iPhone 2020」的設計草圖。雖然設計草圖僅僅是由簡單的線條勾勒出來，但是關鍵的信息都得到了體現，而且跟過往的消息很吻合。

從設計圖紙中看出「iPhone 2020」的正面將採用四邊等寬全面屏設計，屏幕的左上角是類似於Samsung S10+ 的「藥丸形」穿孔屏，在孔中放置了鏡頭以及傳感器。另外，屏幕上方位未為聽筒。

在 Twitter 上觀看圖片

Ben Geskin
@VenyaGeskin1
iPhone 2020: Exclusive First Look
1,898
下午4:09 - 2019年4月1日
358 人正在談論此話題
Twitter 廣告資訊與隱私
至於背面的設計就有些奇怪了，在「iPhone 2020」的背面中部依然是熟悉的 Apple 標誌，但是左上角的鏡頭採用了類似華為 Mate20 系列的「五同」設計，將鏡頭排列成一個方形，裡面似乎還有著一顆別的傳感器。

考慮設計圖張貼的日期剛好是愚人節，設計圖中的 iPhone 又有點醜，可信度即時下降了不少。現在距離「iPhone 2020」發佈還有一大段時間，預測還太早了。

同理

同一件事

靚仔做就型

毒撚做就柒

利申：apple不是毒撚

咁撚闊

Iphone 習

年都未知咩樣喎，2020

今年

又黎？
SE2仲玩唔夠？

求其ran張圖又打稻草人

理得理佢有幾貴 有幾多個鏡頭 M字額 前鏡頭係唔係穿窿

反正In apple, we trust and we buy